sem2 gpa負增長

升咗-0.5

善心打破零回應

巴打你隻788防守性極強